過咗兩日，好似又無咁掛住kelly咁

其實本身已經唔會刻意諗起佢，就算諗返起都唔會有好大感覺，但係一夢見佢真係搞唔掂
究竟有冇方法可以避免再夢到佢，其實對佢已經唔會再抱有任何幻想同期望，我同佢對上一次曖昧之間足足隔咗成4年，我真係冇咁多嘅時間去放喺一個只係當我水泡嘅人，求下大家

人若變唔想再愛kelly啦，
教我，
點樣，
可以，
唔好，
再夢到，
kelly啦

但不夠迷人再記抑裏面
才知道人若變很想講再見

真正放下 就不會再夢到了

佢琴晚鬧得你啱唔啱？

我都以為自己放低咗 都成個月啦其實 點知就殺出個咁嘅垃圾夢

唔啱呀屌你老母

其實究竟有冇人知，kelly鬧得我好啱同人若變記憶便迷人係完全冇關係，我唔係嗰個扮有女朋友嘅奸奸呀，我係一個畀女神sip時間，呃感情嘅傻鳩毒撚呀

有咩分別？咪一樣

我明

至少我有自知之明

夢入面的佢轉咗look 很索

Kelly

好似又唔鍾意佢了

跟住今晚又上嚟叫春

唔會

雖然琴晚都夢見佢

夢見佢喺度講我壞話 好彩都係無感覺

唔喊唔喊

唔知點解 真係好似越嚟越淡咁，以前一個鐘可以出幾個post嘅時候，真係個個post都係講kelly，但去到依家24個鐘頭先可以開一個嘅時候，又好似冇晒興趣咁

人若變應該真係唔再愛kelly 了

你會遇到更愛嘅人架！加油呀清